<h1>CRUD приложение "Список контактов"</h1 >

**Стек технологий:**
- React
- NodeJs
- Express 
- Axios
- В качестве БД использована встроенная LowDb

<p>Страница со списком контактов , у каждого контакта следующая информация: номер телефона и имя.</p>
<img src="/img/1.jpg" style="display:block; margin:0 auto;">
<p>На этой же странице есть кнопка «Добавить контакт», которая открывает модальное окно с двумя полями ввода: «Номер телефона» и «Имя».</p>
<img src="/img/2.jpg" style="display:block; margin:0 auto;">

<p>Контакты можно редактировать и удалять. </p>

<img src="/img/3.jpg" style="display:block; margin:0 auto;">
<img src="/img/4.jpg" style="display:block; margin:0 auto;">
<p>Удаление происходит с подтверждением через модальное окно, где находятся две кнопки: «Удалить» и «Отмена», редактирование происходит в модальном окне, где находятся две кнопки:</p>
<p>«Сохранить» и «Отмена», по нажатию на кнопку «Отмена» все изменения отменяются и закрывается модальное окно.</p>

<p>Со стороны сервера реализовано REST API c сохранением информации в БД. Все данные, которые приходят от клиента, валидируются.</p>
<p>Файл с данными контактов db.json.</p>

**Запуск сервера через терминал:**
<p>cd server</p>
<p>npm run dev</p>
<p>(порт http://localhost:5000/api/users)</p>

**Запуск клиента через терминал:**
<p>cd client</p>
<p>npm start</p>
<p>(порт http://localhost:3000/)</p>